\documentclass[a4paper,landscape,columns=2]{cheatsheet}
% !TeX program = lualatex 
%\documentclass[a4paper,landscape,columns=3]{cheatsheet}

\usepackage[nynorsk]{babel}
\title{Formelsamling i elektroteknikk og elektronikk}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Collection of formulas in electrics, electronics, and power electronics
% Developed by Eirik Haustveit, and Vegard Steinsland.
%
% (c) 2021.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% For ELE142 only include Eirik, as Vegard does not teach that course.
\author{Eirik Haustveit\\
	\href{mailto:ehau@hvl.no}{ehau@hvl.no}}

%
%\title{Formelsamling i kraftelektronikk}
%
%\author{Eirik Haustveit \& Vegard Steinsland \\
%	\href{mailto:ehau@hvl.no}{ehau@hvl.no} \href{mailto:vste@hvl.no}{vste@hvl.no} }

\usepackage{gensymb}
%\usepackage{framed}
%\setcounter{equation}{0}
%\renewcommand\theequation{\arabic{equation}}

\date{\today}

%\usepackage{environ}
%\newcommand\literallabel[2]{%
%	\label{#1}
%	\expandafter\gdef\csname literallabel_#1\endcsname{#2}
%	#2
%}
%\NewEnviron{literaleq}[1]{%
%	\begin{equation}
%	\label{#1}
%	\expandafter\gdef\csname literallabel_#1\expandafter\endcsname\expandafter{\BODY}
%	\BODY
%	\end{equation}%
%}
%\newcommand\literalref[1]{$\csname literallabel_#1\endcsname$}

\usepackage{xr-hyper}
\usepackage{cleveref}
\makeatletter
\newcommand*{\addFileDependency}[1]{% argument=file name and extension
	\typeout{(#1)}
	\@addtofilelist{#1}
	\IfFileExists{#1}{}{\typeout{No file #1.}}
}
\makeatother

\newcommand*{\myexternaldocument}[1]{%
	\externaldocument{#1}%
	\addFileDependency{#1.tex}%
	\addFileDependency{#1.aux}%
}

%\myexternaldocument{../assignments/assignment_2020_1/assignment_2020_1}

\hypersetup{
	pdftitle={Formelsamling i kraftelektronikk},
	pdfauthor={Eirik Haustveit, Vegard Steinsland},
	%pdfsubject={HVL ELE119, Høst 2020},
	pdfsubject={HVL ELE142, Vår 2021},
	pdfkeywords={Kraftelektronikk, Utdanning, Bachelor},
	pdfcreator={LuaLaTex et.al.},
	bookmarksnumbered=true,
	bookmarksopen=true,
	bookmarksopenlevel=1,
	colorlinks=false,
	hidelinks=true,
	pdfstartview=Fit,
	pdfpagemode=UseOutlines,
	pdfpagelayout=TwoPageRight,
	%colorlinks,
	%linkcolor={red!50!black},
	%citecolor={blue!50!black},
	%urlcolor={blue!80!black}
}

\usepackage{siunitx}
\sisetup{output-decimal-marker = {,}}

\usepackage[most,breakable]{tcolorbox}

%Glossaries with lists
%\usepackage[original]{imakeidx}
\usepackage[toc,abbreviations,style=index,stylemods={topic},nonumberlist]{glossaries-extra} 
\newglossary{symbols}{sym}{sbl}{Symbollista}
\makeglossaries
%\usepackage{glossary-longextra}
\usepackage{glossary-mcols}

%TODO: Dette er gls filar for kompendium i kraftelektronikk. Det bør vera dei samme filane som vert nytta for kompendiet. Altså bør kompendiet nytta formelarket som submodul, eller ev. kan me ha ein eigen submodul kun for gls.

\loadglsentries{gls/glossary.tex}
\loadglsentries{gls/acronyms.tex}
\loadglsentries{gls/symbols.tex}

%\loadglsentries{../gls/glossary.tex}
%\loadglsentries{../gls/acronyms.tex}
%\loadglsentries{../gls/symbols.tex}

%TODO: Det er noko rart med dei symbola som vert henta inn via \gls. Spesielt dei som nyttar \hat{}

\makeatletter
\newcommand*{\storecounter}[2]{%
	\edef\@currentlabel{\the\value{#1}}% Store current counter value in \@currentlabel
	\label{#2}% Store label
}
\makeatother
\newcounter{mycntr}

\DeclareSIUnit \voltampere { VA } % Tilsynelatande effekt
\DeclareSIUnit \voltamperereactive { VAr } % Reaktiv effekt



\usetikzlibrary{shapes.geometric,graphs,shapes,arrows,positioning,calc,decorations.markings,fit,decorations.pathmorphing,matrix,chains,scopes,intersections,decorations.pathreplacing,external,angles,quotes,math}

\usepackage{booktabs}
%\usepackage{multicol}

\usepackage{mathtools}
\newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
\DeclarePairedDelimiter\abs{\lvert}{\rvert}%

\usepackage{circuitikz}
\newcommand{\equal}{=}
%\usepackage[table]{xcolor}

%\usepackage{showframe}
%\usepackage{layout}
\begin{document}
%	\layout

	\maketitle
	\input{chapters/Basic_formulas}
		
	\input{chapters/Pure_mathematical_formulas}
		
	
	\input{chapters/Electronics}
	
	
	%TODO: Legg til denne for å få med formlar i kraftelektronikk
%	\input{chapters/Power_electronics}



%	\begin{tcolorbox}[breakable, enhanced, sharp corners, colback=white, boxsep=1pt,boxrule=1pt]
%	\subsection{Synkronmotor}
%	
%	\begin{equation}
%	T = 
%	\end{equation}
%	
%	
%	\end{tcolorbox}

	%\section{DC-AC omformar}
	%\begin{tcolorbox}[breakable, enhanced, sharp corners, colback=white, boxsep=1pt,boxrule=1pt]
		
%		\begin{equation}
%			U 
%		\end{equation}
%		
%	\end{tcolorbox}


	\newpage
	
	%TODO: Sortering i symbollista etter fleire kategoriar (ein for spenning, ein for straum, ein for effekt, etc...)
	\printglossaries


	%TODO: Forklaring for aktiv, reaktiv og tilsynelatande effekt. Definisjonen på positiv og negativ reaktiv effekt.


	\input{chapters/Tables}
	
	\input{chapters/Laplace_transformations}
	
\end{document}